港台今晚（27/5)《哲學有偈傾》講咗咩？

今晚好似一班人無聊吹水

無左劉保禧，郭栢年就收皮了

點解？

劉保禧做總結做得好好

我都聽唔到有同哲學有關嘅嘢
點總結到point出嚟？